Cosplay女生亂入動漫展 無著內褲掀裙露下體任影 警介入調查

很多Cosplay愛好者喜歡扮演不同的動漫角色，但不代表可以藉此賣弄色情。台灣日前舉行一連兩日的「PF（Petit Fancy）32亞洲動漫創作展」，1名女Coser竟當眾掀起裙子讓圍觀的人們任影任看，更嚴重的是原來她沒有穿內褲，事件引來社會關注。

警方事後介入調查，涉事女子今日（6日）下午已到圓山派出所接受調查，其所屬大學則表示遺憾和抱歉，稱女生「身心有點狀況」正在休學，將按校規處理事件。展覽主辦單位對事件感到遺憾，強調對Cosplay參與者的服裝規定有作宣導規勸與管制，並表示會配合警方調查。

「PF32」動漫展本月4至5日在台北花博公園舉行，引來大批動漫愛好者參與，不過首天已引發牽然大波。網上流傳的相片可見，1名戴藍色假髮，穿紫色連身裙的女Coser，在大批攝影師圍觀拍照時，突然當眾掀起裙子任影，另一張相則可見她張開大腿坐着，下體完全曝露人前。

台媒報道，涉事女生姓李，23歲的她本身是網紅，常在facebook上傳性感照片，引來近8000多名粉絲追蹤。台灣科技大學證實，李女已在該校休學1年半，但身心有狀況，呼籲外界諒解別再討論，強調如涉及犯法行為，將交司法偵辦。

不少網民事後於社交平台炮轟女子的行為毀掉動漫活動，「為什麼我來場次還可以看到髒東西，好想報警」，亦有人指這不是Coser應有的所為，「這個人只是單純的暴露狂」、「她不是coser，非圈內人士」。

事件引來社會關注，動漫展主辦單位對事件深表遺憾，表示已嚴謹規劃參與人士的穿著，禁裸露太多胸部、禁露內衣褲等，但事件於場外發生，強調將配合警方調查。

警方事後已介入調查，昨日（5日）曾以電話聯絡李女，但她沒有接聽，通知家人後也連絡不上，目前正朝公然猥褻罪及社維法方向調查。李女今日（6日）於社交網站表示，已到圓山派出所協助調查及與校方聯繫，並解釋之前不接電話是因為手機有點問題，強調自己不是要逃避，「如果我想躲我關版就好了，幹嘛還開放給你們大家留言」。

禁裸露太多胸部、禁露內衣褲等

佢冇犯規呀

more

我記得係"你睇埋我個份""要洗眼"個類黎

npnt

nomb

no more pls

你唔會想睇的

少見多怪

thx me later

if you were still interested

睇完要洗眼

睇到扯扯地

根本無著底褲，點露

好奇令我犯賤 禁入去睇

又未到洗眼下嘛

此內容含有危害顛覆國家政權信息，已被中國國家網絡安全特殊調查警察依法實施強制移除，各位中國香港特區市民切勿以身試法

都唔係好差姐

thx!

好醜都係肉，好過去自瀆

有咩問題？

毒撚：底褲好睇過西

原圖呢

不嬲唔係好差，係啲coser唔扺得人所以咪加幾句

「她不是coser，非圈內人士」
coser 要考牌?

推 原來「金管局」係「美國聯儲局」有戶口！

當我無講過

黑coser反中乱港，支持开枪

得一張咁少？

腿形幾靚！

台灣no. 1

以為男人

扯ed

好撚醜

lm

有冇近鏡呀 屌 想屌呀

好又一餐唔好又一餐

好7

蒙頭屌一Q接受到

佢很故意 我不會上檔

印象中呢張係最好個張黎
其他個d

拉

j ed

一線鮑，唔錯呀

咁都要調查

好想衝埋去屌

佢自己都話佢唔係cosplay緊，仲笑啲屌佢嘅coser係雞

冇乜毛幾正 有冇多d

Lm

佢唔係cos緊任何角色 只係着咗水手服假髮喺cosplay會場外野外露出

返屋企先慢慢欣賞

Cos緊妖精的尾巴個露西？

露西都冇用, 回下血先

老實講 幾正

[quote]露西都冇用, 回下血先

心態正確

其實條女幾正

如果睇依張好似ok, 未算影響市容
btw thanks

靚過email

呢啲就有圖

無錯

佢個底唔差既 之前有張好7係因為佢亂化妝

好想香港既新聞係得呢D

就算場內都唔違反指引啦，仲要場內

我屌

佢唔係衰露閪，而係衰在太樣衰

講真大把人唔photoshop都係咁姐

佢個鮑都算幾靚，無一堆皮凸晒出嚟

的確露緊西

咁都算正常貨黎 唔係怪物

佢地好撚多自己set既規矩架唔知真係以為要考

你依個個樣都

吓

都係着返衫啦

係啲咁多毒撚嘅地方 其實好撚震撼

俾啲未見過真閪嘅人睇閪

似係男人

中一

Not bad la
大把cosplayer柒過佢

點解香港冇

我ok

算撚把啦 玩得cosplay嘅都冇幾個正常

我ok喎

不了

睇返ptt班台仔個個都屌 連登仔就話好正

連登仔有西連阿婆都可以蒙頭入閘

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

借位thx

黑鮑無毛，以連登標準已經可以

睇完要洗眼 ...

真
我寧願成版都係新北市

我就唔撚信100%都話唔正

好似有9

以前香港新聞淨係得許志安同黃心穎

多啲都唔驅
起碼有得笑

想奶

有無後庭無碼果張？

想幫佢奶閪同奶腳

黑鮑 不了

這些機會不是屬於我的

有無多幾張

好正

一線鮑

原來平時啲毒宅活動就係搞啲咁嘅嘢
痴撚線頂啲毒撚唔順
死毒撚溝唔到女係有原因

已射thx

原來’女生‘係Object 唔係Subject

根本就係正常
之前要去九龍灣去飲
大把 cosplayer 化完裝仲係極豬

九展果度? 去睇戲成日見到coser

yes, 果次一去到半個商場都係, 以前淨係中大理大見過十個八個
果次唔知有咩活動, 起碼幾百個, d 女個個短裙 but half of them 豬樣

咁咪好囉，唔使班狗公咁撚辛苦踎低影，掀起埋畀你影，點撚知又話投訴又話報警真係難服侍

出左事嘅未唔係coser囉

你可以話不恥種行為

直接否定個身份真係得啖笑

隔離條友想點

咪係

兩個阿叔連望都唔望表現男人心聲

存取 的要求遭到拒絕您未獲得授權，無法瀏覽這個網頁。
HTTP ERROR 403

可以一戰

高既試過矮既試過肥既試過瘦既試過

癲既就未試過

屌你乜乜77啦，條條女都係咁㗎啦，有乜好影? 如果條女有J就話特別啫，唔好低能唔該

個J位係濕哂定陰影位

條J嘅陰影

more 打包

Gay test

人哋想影綠白色橫間底底，點知係成隻西

知你班毒撚無機會睇真閪 特登比你地開下眼界

點知毒撚： 乜閪係咁核登 唔係兩塊白滑肉片黎架咩

依家幻想破滅要割𥱊

師兄青頭？

隻鮑幾靚

More

拉啊

出事就即刻割席啦

有修過毛先腿張開其實已經好有公德心

條女痴線架
係d page既留言度周圍spam人
又無啦啦send自己祼照
到上新聞就話行為藝術大家唔識欣賞

咁佢又真係唔係cosplay緊咩角色 戴彩色假髮同著水手服就係cosplay咁廟街阿姐都算係coser

以前我都係咁諗 之後發現原來豬西真係有機會令你連機都起唔到